其實如果班所謂警察既物體行得正企得正 點解成日要搵人擋鏡頭?

影住你會阻到你做野?

行得正企得正驚咩人影?

你地要阻擋鏡頭代表

黑警做緊既係低賤違法不人道既事

所以咪要擋住鏡頭囉

呢個中國既道理黎架

光明正大唔驚人影架喎